經過琴晚，仲係藍絲／中立／冷感嘅人基本上可以話係冇得救

大家可以放棄拯救佢地
將精神時間放喺向中國輸出革命好過
你令一個中國人覺醒，佢返去就可能會一傳十，十傳百
咁樣我地就可以喺中國種下革命嘅種子
火燒中共後欄

啲中國人好多時都係長期接觸中共俾佢地嘅資訊
當你俾一啲佢冇接觸過嘅資訊佢地會好震撼
例如六四
利申做過

推

再推

樓主講得好

支持樓主

1949之後嘅中國已經冇得救

我又唔覺喎
文革完咗不足二十年都出到六四班明事理嘅大學生
就算宜家喺習近平嘅打壓下我地耐唔時都見到啲有思想嘅人，中大個nds已經係

你要明白六四係阻礙咗中國嘅民主進程
試問有幾多個人有思想嘅人勇於挑戰中共？

六四冇阻礙到中國嘅民主進程
六四前中國民主化已經開始走樣
開明派胡耀邦失勢
六四只係啲學生想力挽狂瀾而失敗咗

勇於對抗中共嘅人的確係唔多
但係亦都唔少
我地見到嘅已經有數以百計嘅維權律師
武漢單嘢雖然唔係對抗中共
但至少證明有人係有膽量企出嚟
其實仲無數俾中共封鎖咗消息

同埋就係唔夠多我地先要向佢地輸出革命思想咋嘛

正經po冇人理

放棄啦嗰班係被洗腦

香港嗰班咪仲冇得救

我放棄左我老母

我好幸福，老母係深黃

可以放棄拯救，但唔好放棄分化！

push

捶

pidh

遲啲班唔知乜9帝吧咪出征嘅
大家記得預備好哂宣傳革命嘅資料比佢地！